我發現只要一句就可以變網路廢中

我係美國見過D警察...

如果佢地係美國....

人地美國佬都....

只要係句子上加入美國去支持佢句野就等於一切都係道理

其實連登仔都一樣

如果係大陸你一早被人fe死喇

如果呀嘛死廢中